目標黑驚。放火會麻煩到消防員

目標主打黑驚班仆街
放火會麻煩到班消防員😩😩
盡量都唔好搞到消防救護
雖然做唔到啲乜野
唯有送物資俾佢地當幫忙！
要加油呀！！！！！！！！